武漢沙士只是"有限度人傳人"?

世衛說武漢SARS"有限度人傳人",什麼意思?即是說來自武漢的沙士病毒不會傳染給中國各地的中國人,只會傳染給香港人,或台灣人,新加坡人以及其他外國人。

暫時武漢以外既支那地區未發現確診

要得到恩賜先會中

唔信

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

多病興邦

唔咪要扑嘢先會傳？
定是kiss？
摸手？

有唔通同你講咩

可能其他地區奶咗野全部送晒去武漢所以得武漢確診